有幾多對情侶去過長洲鎖過個情人鎖？

最後分咗手搵唔返條鎖鑰解唔到？

剪咗

咁咪好多人望住？

唔理，一野剪落去

您巴定絲呀？咁決絕嘅

我巴絲光年

分咗手仲帶個現任去睇添

果堆先係真男人

鎖左 未分

同男朋友年年都鎖一個
已經鎖咗幾個
但成日都搵唔返

分左手仲去剪, 其實你咁樣好撚柒